放iPad Pro 2代 12.9"

$800 不能再多

咁都有解密狗
笑撚死

$801

$801.5

$810

1000okay

仲讀緊書 冇咩錢

冇錢？明明見你先達返工

2500

3000

5000

5000.5

唔好踢爆

6000

8000

20000

JPY

一口價 500

屌你老母咁都炒 搞到賣斷晒
最後買左11吋

樓主岸尻賣5200$